區選泛民大勝 => 和理非復仇成功 => 階段性勝利！Yeah！

劇本已經寫好：

1. 11月25日，泛民大勝保皇黨，18區全線報捷！

2. 200萬和理非，成功用神聖一票表達訴求。

3. 歐盟、美國、日本、台灣都表示香港仍有民主選舉。

4. 泛民得到廣大市民授權，呼籲停止一切暴力。

5. 和理非收貨，街坊唔再出黎。

6. 黑衣人一夜間變晒Condom.個個重判10年暴動罪。

7. Carrie成功止暴制亂。

8. 泛民win。Carrie win。習維尼win。

「最緊要區選！最緊要區選！」

總之比建制一贏，香港會收皮！

飯民：「理撚得你畀人掟落街、畀人掟落海、畀人強姦雞姦、最緊要區選！」

唔好輕敵。
佢地仲有好多招未出

Why not win-win

分化撚

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

飯民往績你信？

咁係咪要輸？定係鍵盤杯葛？白票？

至少唔好俾建制得逞

咁你點選

其實佢未停埋區選lor , 我地再升級

拉

唔需要為區選做任何犧牲
但冇犧牲嘅又點解唔做

唔通投建制 不分化

唔應該將注意力擺係區選

有就有，無就罷就

區選輸左
個個變晒做黃洋達隱退
變撚晒做鄭松泰扮紳士
以後抗爭就住就住

多條戰線嘛，區選戰線贏梗係好啦，就算區選贏都會繼續抗爭，直至落實五大訴求

不分化

Carrie同飯民咁鍾意區選，好明顯做晒deal。

區選呢個議題要冷處理！

要緊記一點
五大訴求, 缺一不可

有真普雙普選
到時所有區選, 立法會, 成個政府內閣都要重選

俾你宜家大勝區選, 之後都要重選

一定要有雙普選, 先確保到同樣嘅事情唔會再發生
舉個例

引用緊急法, 佢係可以唔經立法會就行到
當立法會已經0個民建聯, 100%係會投反對緊急法都無用
點解?
因為法院都係中共嘅人, 批咗唔洗經立法會都可以行緊急法
唯有雙普選, 香港大改革先係出路

又想分化，拉

大家自己諗。

點解飯民不停話要區選區選區選。

小心民主黨，賣香港

五大訴求，缺一不可

唔會因為攞咗一寸就收手

區選只係我哋嘅其中一招
亦可能係對家煙幕彈
唔好輕敵
階段性勝利唔存在

小心200和理非覺得階段性勝利

然後收貨。

屌小兩句會死人嘅

我願榮光歸區選

區選區選區選，最緊要區選。

18區勝選的話
18區聯署出個支持五大訴求聲明
唔會對港共有重大壓力咩？

你覺得區議會可以有咩壓力？

Carrie怕你否決唔起天橋唔起公園？？

正皮

係就所有野都要贏曬

和理非投咗票當做咗野，可以預期和理非會逐漸退出運動

唔樂觀

要出黎既自然會出唔會出黎既選完都係唔會出

200萬和理非，好多人嬲完就算。

唔好重複雨傘失敗

五毛吹風，想保留建制議席

正視聽：

區選取消既話，

現屇議員任期唔會延長。

2020年1月1日起，區議會議席懸空。

所以並唔存在「益」保皇黨

建制贏咪變返以前

冇咩問題， 議會內外都要贏

區選贏到當然好

取消都無咩問題。

呢幾個月咪又係咁運作

俾D掌聲自己 !

老老實實
我都唔鐘意泛民
但未發生嘅事唔好屌住先

前車可鑑！

拉

兄弟爬山，勇武同參選可以並行

區選輸左呢？

根本唔會輸。

只有而家贏，定遲下贏。

又係你依條分化撚
不過咁呀
依家調轉 區選保皇大勝 證明大部份人反對抗爭 抗爭者只係少數 國際社會唔再關注 運動大敗
咁係咪你依條分化撚最想見到?

區選根本無關痛癢

有又得，無都得。

無理由拎「保區選」去同carrie做deal

假設區選如期 區選贏咗只喺制度內既第一步

佢如果咁搞點解唔用區議會果18億買gear

點得呀，好揚喎。

輸又唔代表咩
成班種票

憑咩可以咁確定先

如果而家咁既民情，飯民都贏唔到既話，

大家都係接受現實把啦。

不分化 拉
區選同抗爭都係爬山 冇衝突

出黎既人大把無得投

分化， 拉

大把無出黎既人有得投

大把？ 見唔到呢個數據
更何況呢班人投票意向係點

晚晚咁多街坊屌狗。唔撚係轉頭投保皇黨呀？

區選成績 半數議席都贏唔到

有啲驚，最近激嬲左好多想返工嘅港豬，又燒左啲唔關事嘅舖頭，唔知結果會唔會冇預期咁好。

認同鋪頭唔可以亂裝修。

如果有告示講返原因，大家先知咩事。

又估到邊個開post

拉

又一個連登仔不願聽真話。可悲。

泛民唔會大勝

咁區選建制大勝
1. 顯示有強大民意支持止暴制亂
2. 外國政府無理由再幫港人
3. 係強大民意基礎下所有義士被重判
4. 林奠止暴制亂有功，連任下屆特首

假票箱1定唔少得!

係
所以唔好推
幫手拉
無需要分化

如果出假票箱，你700萬人投晒飯民都無用。

咁你又有乜往績要信你呀？

從來都唔係靠「信」。要自己用腦思考

咁建制贏既話，
建制贏，林鄭話民意支持，
外國覺得示威無人支持唔會幫你，
咁結果會比較好？

有無區選都唔重要。

呢一刻有大把野重要過區選。

區議會一早係保皇黨控制晒，又如何？

我講多一次，只有飯民班友先會覺得而家呢推不公平既選舉重要。

只有飯民先急住食人血饅頭

血債票償！

老老實實 乏民贏唔贏到都成問題

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

嘩。咁既民情都贏唔到呀？

飯民執七左佢啦。

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

預言撚

條路自己揀，輸左唔好喊

不能同意更多 區選 用黎打飛機

射得出 和理非就會收貨

泛民大勝您真係發緊夢

萬億人工島 理得佢 最緊要條 18億天橋 過唔到 ya

泛民式 贖罪券

重申一次：

只有飯民先會覺得區選好重要。

佢地要收割選票！

公就我嬴 字就你輸

泛民無敵

巴打 我地同一陣線

左膠泛民區選後 收割哂 就會叫停活動 體制內抗爭

嬴左5:0 喇係咪

今日已經行第一步，叫中大撚撤退

讓個場出黎畀解放軍做民意show

tvb一定日播夜播洗港豬腦

其實連登係唔係好想泛民輸

輸唔輸都無改大局

其實泛民一早抵制左文宣 同tg group 做大台

由中大開始 你見到 派左班二代泛民 入去做show,控制

有5比0 同礦神 果班 好快又左膠接手

俾泛民選到 先係危機開始

得到左佢地要既野 重洗同你賣命？

佢地只係一直俾個假希望班黃絲

請記住：

飯民時時刻刻都想收割選票！

佢地為左票，乜都做

分化狗

有無都唔緊要?
區議會有資源, 多一席就多D資源幫手足,
有D人去選區選咪各有各做囉, 下下都話人食人血饅頭, 咁乜撚野都唔洗做啦? 咁D 黃店係唔係食人血饅頭呀? 叫D黃店唔好開?

區議會一早係保皇黨控制晒? 咁呢家咪選囉!
香港都一早比共產黨控制晒, 咁係唔係有無都唔緊要呀?

政府睇得咁重要既野你就話唔緊要?

寸土必爭，只要唔係建制就得。

真係on9
當對家掌心雷同種票死架

大把區投建制派 真係當廢佬同每日一百五係廢個窩

既然咁多掌手雷、廢老、150，點解我地又咁重視個區選？

以你地邏輯，無得贏架啦。

係咪唔選cancel仲好？

一定大敗

區選只係其中一條戰線，唔通區選大勝（有可能嗎？）就會實現五大訴求？

都係嗰句，各有各做啦

劇本一早寫好！

不得不讚樓主神級編劇！